[早霸王]有無人知強仔媽有無成功表白

我上網搵過 搵唔到個下集

係咪機場嗰個?

係呀

想知會唔會有情人終成眷屬

好似冇follow up
通常大哥會係之後個星期五講返
但我好似冇印象成功定失敗